有冇人覺得伴侶有個一齊左好耐既ex 自己就好似第三者

同男朋友一齊左差唔多半年
佢有個拍左拖超過5年既ex
我知道佢好愛我 但冇人睇好我地
佢啲朋友聽到我地一齊甚至叫男朋友同返個ex一齊算啦

可以同得個ex復合既，就唔會同你一齊啦，好老實咁講

㩒錯制出左
未見家長 但佢媽媽已經當個ex係新抱
相信都唔會鍾意我
佢個ex好依賴佢 佢知道我既存在
但仲會搵我男朋友 講下野
仲唔知點解會send佢地一齊個時寫啲信咁比我男朋友睇

我覺得自己就好似男朋友既第三者

啱呀 但呢種感覺唔知點解會有 仲唔係好開心

戲棚下站久了，這台戲就是你的，慢慢黎啦

你知唔知咩事分手先？

佢話成日嗌交 佢ex成日翻舊帳 覺得好辛苦好累 所以唔想再一齊 一齊返都會繼續翻 仲好似話其實唔太夾

再問多少少背景先 ，你而家既男朋友係因為你而同佢個ex分手，定一早分左手先同你一齊先？

如果係後者，你就無謂聽外人9up同自己亂諗喇

希望啦 有時會覺得佢個額頭直情鑿住人地個名

咁即係分左手先同你一齊啦

你都係好好享受你而家依段情啦，唔好亂諗喇

咁我諗你男朋友都唔係好愛你
純粹係比個ex痴身痴左5年
轉啖空氣抖下

有啲複雜

佢地話分開下 之後男朋友覺得係分左手 但女果個好似覺得遲啲仲會繼續一齊返 佢地個幾個月冇見面 淨係得閒講下野 然後我就係呢段時間出現
Ex知道左原來真·完左之後好似有啲接受唔到箍過煲
唔知依家有冇了

男朋友已經好肯定咁同我講左幾次我唔係第三者

做乜仲比佢ex搵到你男朋友

大家都係男人，不過都係唔識答你依個問題

呢層我覺得佢唔係咁既人
佢為左我放棄左好多野
仲未一齊好耐個時我叫過佢幾次諗清楚 依家仲可以同我分手同返佢一齊 佢都唔制 話同佢冇信任

佢地一齊太耐 生活上有好多野同大家有關
好難一時三刻就斷曬架嘛
試過拎起佢電話上手 偷偷block左個ex
但係隔多陣又覺得自己好衰 又unblock返人

分開下，咪即係分左囉，係個女仲on99 ja ，大家都相愛大家既，又點會捨得分開呀老老實實

你呢獲重唔冚家剷，我圖已cap！怪不得一直開post 叫春，原來條女隻豬冇你份。大佬呀，你女友隻豬未必係連登仔做，咪咁痴線啦，好冇?

乜好出名架？

條友出名痴線佬黎
唔洗咁認真答佢

我好鍾意佢 佢都好鍾意我 但點解唔可以純純粹粹咁一齊 小小野就退縮